msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ws_monitor\n"
"POT-Creation-Date: 2023-10-28 14:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-28 14:00+0000\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Starting ws-monitor..."
msgstr "正在启动 ws-monitor..."

msgid "Configuration loaded: %s"
msgstr "配置已加载: %s"

msgid "Starting monitoring loop..."
msgstr "正在启动监控循环..."

msgid "Enabled plugins: %s"
msgstr "启用的插件: %s"

msgid "Loaded plugin: %s"
msgstr "已加载插件: %s"

msgid "Plugin %s is not a subclass of BaseMonitor"
msgstr "插件 %s 不是 BaseMonitor 的子类"

msgid "Plugin %s has no '%s' class"
msgstr "插件 %s 没有 '%s' 类"

msgid "Failed to load plugin %s: %s"
msgstr "无法加载插件 %s: %s"

msgid "Error initializing plugin %s: %s"
msgstr "初始化插件 %s 时出错: %s"

msgid "Running plugin: %s"
msgstr "正在运行插件: %s"

msgid "Plugin %s failed: %s"
msgstr "插件 %s 失败: %s"

msgid "CPU Usage: %s%%"
msgstr "CPU 使用率: %s%%"

msgid "Failed to monitor CPU usage: %s"
msgstr "无法监控 CPU 使用率: %s"

msgid "Total Memory: %s MB"
msgstr "总内存: %s MB"

msgid "Available Memory: %s MB"
msgstr "可用内存: %s MB"

msgid "Used Memory: %s MB"
msgstr "已用内存: %s MB"

msgid "Memory Usage Percent: %s%%"
msgstr "内存使用率: %s%%"

msgid "Failed to monitor memory usage: %s"
msgstr "无法监控内存使用率: %s"

msgid "Total Disk Space: %s GB"
msgstr "总磁盘空间: %s GB"

msgid "Used Disk Space: %s GB"
msgstr "已用磁盘空间: %s GB"

msgid "Free Disk Space: %s GB"
msgstr "可用磁盘空间: %s GB"

msgid "Disk Usage Percent: %s%%"
msgstr "磁盘使用率: %s%%"

msgid "Failed to monitor disk usage: %s"
msgstr "无法监控磁盘使用率: %s"

msgid "Monitor tool stopped."
msgstr "监控工具已停止。"

msgid "Version: ws-monitor %s"
msgstr "版本: ws-monitor %s"

msgid "OS Info - %s: %s"
msgstr "操作系统信息 - %s: %s"

msgid "Failed to get OS info: %s"
msgstr "无法获取操作系统信息: %s"